{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051990",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이스크림키즈풀빌라(23.5월신축)"
    },
    "text": "加平アイスクリームプールビラでは、22時以降に入室されるお客様にご連絡いただくよう要請しています。 多くの訪問者のレビューによると、キッズペンションのプールビラは他の場所よりもはるかに良かったそうです。 施設はもちろん、社長の対応と清潔状態も良かったと評価されました。 子供向けのプールや遊び場、カラオケも人気でした。 すべての顧客が不便なく楽しい時間を過ごしたという意見がほとんどでした。 また、Wi-Fiを利用してスマートフォンで旅行先を探すことができ、客室は禁煙でお湯とぬるま湯を利用することができます。 プールを利用する際は水着を着用し、幼児連れの保護者は特に注意しなければなりません。 プールの利用やバーベキューの利用時には安全のため注意事項に従わなければならず、旅行途中には常備薬を備えておいた点も案内されました。 駐車も可能で、子供向けの大型ジャングルジムと無料で利用できるゲーム機もあります。 近くの観光地としては、南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデン、ザラ島、清平湖畔水上レジャー、加平レールバイクなどが紹介されました。 また、客室には快適な睡眠のためにホテル式寝具類が提供され、1日1寝具の交換が行われると案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイスクリームプールビラでは、22時以降に入室するお客様に何が要請されていますか？",
            "answer": "アイスクリームプールビラでは、22時以降に入室されるお客様にご連絡いただくよう要請しています。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションのプールビラは他の場所と比べてどうですか？",
            "answer": "多くの訪問者のレビューによると、キッズペンションのプールビラは他の場所よりもはるかに良かったそうです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラの施設やサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "施設はもちろん、社長の対応と清潔状態も良かったと評価されました。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラの子供向けの施設やアクティビティは人気ですか？",
            "answer": "子供向けのプールや遊び場、カラオケも人気でした。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラを利用したお客様はどのような意見を持っていますか？",
            "answer": "すべての顧客が不便なく楽しい時間を過ごしたという意見がほとんどでした。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiを利用してスマートフォンで旅行先を探すことができます。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙でお湯とぬるま湯を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水着を着用し、幼児連れの保護者は特に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラでのバーベキュー利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールの利用やバーベキューの利用時には安全のため注意事項に従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラでは駐車できますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、ジェイドガーデン、ザラ島、清平湖畔水上レジャー、加平レールバイクなどが紹介されました。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームプールビラの客室では何が提供されますか？",
            "answer": "客室には快適な睡眠のためにホテル式寝具類が提供され、1日1寝具の交換が行われると案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 610
    }
}